學是學非～

又要打丁😍

最後一集

Ali

ali打美恩

ali最後一集啦

希望有下輯

y

阿ali 真係j 死人

以前睇學是學非都係睇佢

又玩個短字

下集會入新人...ali會退出...主力拍劇

湯博士有好多野都好短

最後一集啦

係...不過應該會有下輯

冇ali睇嚟托

有下輯都唔會再齊人

其實今輯ali已經好少出現

ali永遠都係是非精

會入邊個?

真係冇下輯

集集都睇

靚湯好撚正。

有無巴打睇到最尾喊左？😢